突發！香港平行世界蜘蛛俠

又名廢老蜘蛛

你影到我呀

啲廢老真係好撚癲
要個世界都係圍撚住佢地轉